【各區示威】催淚煙飄入九巴車廂 乘客：無諗過喺咁多乘客前放催淚彈

警方昨晚（27日）深夜在油尖旺清場期間，在彌敦道近亞皆老街一架905號巴士前施放催淚彈，車廂內的車長及乘客隨即掩鼻，車長因吸入催淚煙感到不適。一名坐在該巴士上層的乘客嚴小姐表示，已習慣警方的行動，亦預料今晚油尖旺會有警察，但「無諗過佢哋喺咁多個乘客前面都會放催淚彈」，巴士當時隨即停下，乘客下車。
嚴小姐稱，此前已聞過催淚煙，今次沒感到很不舒服，但目睹巴士上一名女乘客在哭，「不滿（警察）就一定，更不滿是不止催淚煙，還有四處都留有殘留物」。
今（28日）凌晨零時過後，警方於旺角銀行中...

啲狗會諸多藉口

bingo 紙：係電光火石間作出專業克制既保護乘客行動

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

未訓醒？

宜家差佬做事可以冇後果，會唔會有大陸人扮差佬打劫銀行姦淫虜掠做世界

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀為今次運動發起全港ss性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

狗:放催淚煙係為左保護巴士 有暴徒扮成乘客危害安全

強姦、雞姦、綁架、殺人……佢地唔係做緊啦咩？

🙈🙈🙈

收皮啦 扮乘客

Sir?